「社會現象」點解MK妹部手機通常係爆mon？

點解唔換？

夾爆

靚爆鏡

冇錢

扑野都要㩒下電話，俾人屌多兩屌咪洗手跌電話囉，跌得多咪易爆mon囉

洗手跌手機

電話殼用得意款

難揸手 放唔平咪易跌囉

又唔似毒男咁崩左少少塊貼個角就話要換

通常都用到打柴先換機

成日買埋 D 鳩閪咁大 懶係得意果d 龜殼

隻閪手又揸唔晒, 咁班 mk 妹 仲要夾住飛煙架嘛

咪成撚日跌鳩爛 部電話個 mon 囉

冇錢換

呢位巴打好似有道理

個mk 妹之前有左
佢呀哥屌佢冇腦唔生性
咁個mk 妹嬲起上來揼部電話落地跟住爆埋mon

爆mon個部好似係呀哥部電話喎

我屌 樓上又嚟番用萬年潮文

整mon去先。。。。

比人除衫除褲會跌落地，但係唔幫佢地換

震機用太多